Dobre den. Jsem Adam. ha j pomaha, nam. Má kamardka to je studujet češtinu ve škole v Praze. Náša třida vyborne! Nám rad studovat češtinu v našem třide. Ja mám rad naše učitele. Hloubetin to je špatne, škola vyborne! Nashledanou.
